走呀 快啲走

好多狗呀 聽日再戰呀

走呀

push

推

一齊走

咪撚留喇

唔該你地be water
戀戰冇意義
聽日後日仲需要你地
推

佢哋出動我哋返屋企休息下準備之後日子

聽日再嚟

Hit and run

聽日見呀

Run

走啦 咁快拉哂點打到10月1呀

走走走

快走，有幾十架狗車經衛理道落咗去尖咀。

快啲走 好撚多狗呀

出左速龍。快走

hit and run 先係精髓 今日就快閃紅磡 撚下狗我幾buy

利申發完夢

走啦 都話入黑就散

狗變狼啦

快閃快閃!

sorry借位宣傳
推俾前線手足睇！

［前線路障快閃團］簡易快速拆鐵欄攻略

關你撚事 前線決定啦呢啲嘢

散水呀走鬼呀

走啦，落硬單呀！
5/8 要見到大家！

家快d走，5/8 下半場需要你地

屌 前線睇唔到報防架

上到網叫現場走

佢今次打快速
一野就衝前捉

快走

be water

走

走呀 真心架

走得好慢

走呀 留返聽日後日

走!!!!!

走啦屌你哋老母

前線決定根本錯誤
上星期輸唔夠
拉唔夠?
係咪又要拉多100個先夠呀前線
屌你老母
走啦
今日玩夠啦

Be water!! 不想再失一個手足!! 推

快啲走

hit完 要run啦

成班唔肯走做乜

根本有人故意唔想走, 引某D 義士留低, 之後速龍出黎捉人
屌你老母開心啦!!!
捉到一個義士就可以俾加黑警一個士氣
你班人點解屌極都唔撚明?
係未要我地呢班和理非放棄你地!?
求下你地走啦!!好唔好呀!!?

散